性格或者相處唔嚟係藉口？

假設兩方都係相愛，嘗試過一齊但覺得性格或者相處唔嚟而唔想再浪費時間而，但又會唔會難捨難離？你哋係再嘗試定係狠斷分開？

我都想知啊

我覺得係會嘗試過到頂唔順先分開

真係愛就點都會嘗試磨合
但一齊得開唔開心另計

磨合兩個字睇落好簡單實際上好難
打個比喻
個男嘅好煮家好鐘意放假留喺屋企
女嘅好social好鐘意放假同朋友飲下野chill下
咁無得夾架啵

留名

大家都肯一齊讓一步就會好好
但如果一方死都唔肯讓 或者覺得讓左好委屈 犧牲好大
咁就無撚計

你的相愛係咩意思？
愛分兩隻
第一隻，如果佢的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，整個 package 吸引到你帶給你滿足感，你會愛上佢。

第二隻，你為左獨佔/維持這份滿足感，你會肯付出去滿足番佢。

如果係第一隻，雙方互相吸引但又唔肯為對方付出去夾，咁分手啦。
如果係第二隻，就真係睇下個價值觀相差幾多先可以定斷。

講番你個比喻，如果雙方肯傾下再 drill 落少少，如果男嘅留喺屋企的原因係唔想出街貧貧撲撲，而女嘅只想同朋友嘻嘻哈哈，咁可否邀請朋友在家飲野 chill下呢？
當然如果一個想静一個想嘈就唔 work, 太大差異就揾個差異少 d的啦。

真愛，係利他，係無條件，係貢獻自我，真愛係唔需要顧自己，真愛係唔會理對方做過啲咩係唔介意佢既不足，因為大家可以互相填補，真愛係承諾同兌現承諾

嚴格啲黎講呢個世界說得上真愛都係得老母，伴侶或你做唔到上述都唔是真愛

竟然唔係真愛，何必咁計較性格或相處，求其咪算理得佢

做愛個陣就叫愛
鬧交就唔愛
所以一定係藉口